想整個程式自動將某檔案save 走特定位置

可以點整有無咩key word

利申：電腦白痴

.bat

可能mac 呢

“mv”

mac/linux 啲話上網揾script 啦，自學bash/python寫都唔難嘅